多謝晒！ 多謝你地每一個

多謝晒今朝立法會門口近龍和道嗰邊既咁多位巴打絲打
要傳遞物資既時候既表情，聲線同手勢 我呢一世都唔會忘記。 都多謝晒今日企過出黎前後線既🇭🇰人！

「頭盔！ 有無頭盔啊！」 做出雙手護頭動作
「索帶！ 中信要索帶啊！」 做出雙手拉線動作
「保鮮紙！ 有無人有保鮮紙啊！」單手固定另一隻手翹住轉既動作
「First Aid！ 呢邊要First Aid啊！」 做出十字動作擺頭上
「讓開 ！ 唔該借過！ 讓路比First Aid啊！」
「長遮！ 」 「較剪！」 ... 數都數唔晒！

仲有「Hong Kong Police, Drop your weapon ! Hong Kong Police, Stop your violence!」

仲要多謝敲打路牌既鼓手 ，雖然好無節奏感，但係我地都可以跟住個beat「反送中！ 嘭嘭嘭！ 抗惡法！ 嘭嘭嘭」

多謝周圍派物資 餅乾 水 被捕聯絡紙 ，仲有！ 幫手執垃圾既每一位靚女靚仔。

香港！ 勝在有你地！ 我無乜貢獻，亦無乜能力，只能夠紀錄我聽到既每一句鼓舞說話！

不撤不散！ 反送中 ！ 抗惡法！

大家加油